「幣少」黃鉦傑被警方拘捕

疑與去年尾深水埗天台撒錢事件有關而聲名大噪的「幣少爺」黃鉦傑，懷疑捲入投資者向他購買虛擬貨幣挖礦機的錢銀糾紛，據悉，警方商業罪案調查科經調查後，將他拘捕帶走扣查，警方將於稍後交代案情。

有冇巴打砌番熱烈地彈琴個埋icon圖
好懷念

點解幣少唔直播

無啦無啦

小鳳姐

幣少好久不見

幣少我ALL IN左隻股啦
你可唔可以出返黎

斃笑

一定係d人眼紅我地幣少

型撚到

幣少軍仲唔去救大佬?

斃少

班差佬點會放過佢啊
之前只係未夠料咋

倫敦金都告唔入
幣少都唔慌有事啦

倫敦金都砌唔入，幣少應該都甩到身

高調拉人，低調放人

幾時落案起訴先
齋拉人調查好難搵到證據

香港唔配有幣少

等睇保釋候查->冇下文，獲獲倫敦金，健身，傳銷劇本全部都係咁

一定係政府陰謀
見到幣少咁幫我地班窮人
係都要搞佢

估下弊少出冊個時2018仲值幾錢